TVB徐榮做警察相 爆光 !!

徐榮 你 好 野!

屌那媽 徐榮咁靚仔你搵支那畜生嚟比

個鼻都唔同啦屌你老母

我以為係劇照
利申面盲

好好笑?on99

咪玩膠